各位，唔好咁快開心住...

參議院都未過，
連審議日子都未有，
仲差好遠呀...

大家繼續扮撐到底呀！
#ThankyouUS
#6majordemands #notoneless

大家幫幫手忍一忍，對家預期依段時間會狂屈我地

這項同名法案在參議院的編號是S.1838。預料將於這個星期稍後在參議院全院進行表決。